燒國旗？NO! 應該燒這支旗

唔應該燒中國旗
應該燒呢支旗 又唔犯法
大陸新聞報唔報都死
報左等於宣傳反共
唔報大家繼續燒 世界新聞會報
Connect 全世界反赤納粹 唔係反中華

9.29 燒共黨旗，全球反赤納粹同反共產黨！

驅逐共黨，光復香港！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推10下

9

8

721 811 831 新屋嶺

7

6

5

Push

Why not both？

4

對準政權岩呀
即係對準黨

唔燒都印出來俾大家感受一下大地在我腳下嘅感覺國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

3

2

1

推
9.27 愛丁堡關注新屋嶺集會
9.28 添馬雨傘五週年集會
9.29 sogo全球反chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母遊行暨十八區光明法會

拉一派打一派
中共綁架14 億中國人黎打香港
憎恨香港人，我地更加應該講愛國
比佢地清醒，我地同樣受苦既來源都係中共
中共唔等於中國

呢支旗連大陸人都唔識...

print出黎撕

支國旗隨街搵到
支共黨旗真係難搵
要專登訂
紙print 又唔夠視覺效果

燒呢支 可以connect 中國內部反共人事

真 燒國旗佢可以發大玩民族主義話我地漢奸
燒黨旗佢真係吹你唔漲 尤其真係有唔少大陸人對中共政權不滿

Agree

推推
燒黨旗不犯法

燒黨旗唔犯國旗法
又可以connect支那人

推

李慧琼：研究立黨旗保護法

大家可以參考下

最好舉住其他國家國旗，
尤其民主國家國旗，
甚至中國國旗都舉埋！

係各國旗見證下
燒中共黨旗

全球反共

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

push

燒哂

反共不反中

除咗print之外可以喺邊度買到？

係支旗寫住「支那」
唔知中共激死未

夠薑咪出黨旗法lol

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

Tui

呢個幾好
推

啱
成日屌啲大陸人黨國不分，我地自己都要醒少少㗎嘛
侮辱黨旗又唔犯法嘅，仲更加對準政權

應該搵人印d黨旗出黎，遊行時周街派比人，再全世界一齊燒

有冇赤納粹張圖？
想印大量a3紙 攞出去

燒黨旗

我地要反共

agger
香港又冇悔辱黨旗罪
唔燒淨踩潑墨水乜play都得

記得之前因某些原因要返廣州廠做嘢
做做下聽到有兩個阿叔喺度用廣東話傾計
唔記得所內容但係有句好深刻「屌你老味 中國共產黨咁撚黑暗都有」
聽到呢句 我成個頭轉過去望下邊個阿叔咁撚夠pow
然後見到嗰位阿叔其實掛緊黨員證...

黨內都都有聲音何況民間
佢哋想切割香港民意
我哋就切割中共同中国
DKLM 隨時幫咗大陸民間出口氣

成個邏輯錯晒 咩叫愛黨愛國？ 姐係愛左黨先

反共係普世價值
反華未必 容易變歧視
支持

connect中國人擊倒共產

岩
起碼唔駛令巴打入冊

雙面，一面支納粹

舉青天白日滿地紅

可以順着呢個勢令到大陸人識

At least會有部份人民唔反感

點搵到先得架

早講呀嘛仆街

淘寶買可能有折+特快

support！

推 中國旗係無錯 錯既係人 請對準共產黨

兩枝旗都係🔥，唔冼爭！

真

燒赤納粹旗

呢個主意以前有人提過，不過冇人做啫

Or買蘇聯旗噴紅上面粒星

唔係燒布咩

講咁耐永遠都冇人燒黨旗

有係有得諗，但到時佢幫你燒走左上角再屈鳩你話係支那國旗你一樣吹佢唔脹

我們不討厭中國
我們是後對共產黨的封閉管治

燒呢支都唔錯

支持

我有諗過將五粒星轉做五個共產鎚、刀
之後燒咗佢

水剋火
噴黑/丟海好d

買紅布自己油

共産黨不配新中國

推

披國旗 燒黨旗

有冇咩方法唔會比人屈縱火
又可以十一齊慶祝

Pish

原來仲有呢支旗,對中國認識越黎越深添

燒元寶

買唔到旗嘅，印出嚟燒囉

up

其實好過國旗

擋奇啦

用通渠水嗱爛佢

但要小心唔好整到人

點解唔係燒支nazi旗，口號都講明係反支nazi

同意，如果有一日共黨收皮，仲可以叫自己做中國人，但前題一定係共黨收皮先，所以燒佢老母旗

大中華膠思想嚟

推唔到都幫推

Agger

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

why not both

放得火燒乜柒都犯法架啦，自我審查為咩

啱呀 要醒目啲 靈活變通！
如果咁都拉 睇佢用咩理由囉

請問連仔，小弟開的有關聽聞有手足燒黨旗的thread何以無故被刪除

屌你老母 呢幾日勁多大中華膠上黎叫人改燒黨旗 以為開幾個post 帶下風向就會有人跟你 含撚la

燒唔好睇，潑墨水得na

推！

P牌照推

功效比燒國旗更好，又唔會犯法

呢個真 幫推

B

燒那支旗

邊度有得買？

到時燒會俾人入縱火

剪或者踩佢得唔得？

大家諗唔諗到仲有咩玩法？

燒黨旗又唔等於愛國

Good idea

因為燒中國旗港共政府會拉

中國旗不了，大星代表老共。

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

反共前線

[我們都是法輪功] 希望10.1當日可以通街都見到呢啲文宣

啱呀

燒埋集近平foam board
睇佢敢唔敢報？

告你緃火囉 黑警拉人重來都唔需要理由架啦點都砌到你生豬肉

Lm

屌大中華膠既同時
比啲燒黨旗既壞處黎

好同意

不論大陸同香港, d人都好似分開唔到黨同國

五星旗最大粒星就係共產黨。要燒就只燒最大嗰粒！

pish

唔燒國旗唔犯法 不過其實都會比人屈縱火
不過呢個idea我鐘意

10.1將全港嘅五星旗降落嚟
唔好踩，唔好整污糟，唔好燒
搵個箱，棺材更佳，上面寫著 壽終正寢
將五星旗摺好，擺入個盒，之後行3鞠躬禮
跟住燒黨旗

之後升 民國/美國旗
我prefer民國旗多d
中共政權嘅建立建基於 民國撤出大陸
以中共官方嘅講法，ROC 已於1949年滅亡
如果10.1玩民國翻生
一定激死中共

首先你要有.....

終於有人講啦
之前有人提過冷處理左

Push
反黨相對易入口啲
可以增加受眾

Why not both

國旗都唔敢燒講經咩
笑死人啊

邊度有貨！？？？課金！！

同意

諗起幾年前64係尖沙咀見證熱狗燒黨旗幾千人歡呼

話知佢，國際識就得

我地要帶出
中共=/=中國
依一個訊息比全世界
全球反共

俄爹會嬲嬲

Agger
唔好再燒國旗
燒黨旗好好多

推！

講過好多次都冇人燒黨旗 真係唔識玩

係呀 我地係反共！

直接燒中共国旗已經得

你又岩喎

中共就係中国
中国就係中共

香港邊到搵呢支旗

中国人有民主
佢地就會用「14億人嘅民主」對付香港

一樣arson
但剪有得諗

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

點會呀
佢地讀書一定要學

燒佢老味
唔犯法

點搵到

好波

可以分反開中共同中國人

Good idea

其實燒共產黨旗可能仲有效：

1）反對共產主義 (Death to Communism!!!) 個回音可能仲大，因為假假哋都對立咗成個世紀。
2）外國反 CCP 意識未夠，燒黨旗話唔定可以將反 CCP 同佢哋自身嘅 anti-Communism weconnect
3）外國有種 Communism=fascism 嘅意思形態，唔使解釋喇掛？

覺得我錯歡迎屌鳩我

愛國不愛黨

中國萬歲....中共仆街死

搭車airdrop
929 101

強烈帶出反共訊息

未試過又點知唔得
可能真係成為推冧中共的開始

929

推
對方咩污糟手段都出曬
我地呢刻仲有潔癖
唔去拉攏大陸人 反共產黨
你地仲想唔想贏嫁

唔乜撚野應該呀咁

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

剪左最大粒星出黎舉

要專登買黎燒

啱呀！！！ Ching

剪或塗黑最大粒星星大6D人一定識，而且又好易揾5星旗，帶又方便

燒埋習近平大頭照

大大聲講驅除共賊

問題係去邊度揾
支那國旗成街都係，黨旗唔知邊度先有

買嚟燒又好on9咁

中國國旗大果粒星係代表共慘黨，其他4粒小星星係代表工，農，兵，商。

呢個真

，

啱呀，對準政權

print出黎

對準政權
大陸都有好多好人
但比人唔係殺晒就禁晒聲

有得諗 橫掂燒得多國旗都想燒下新野
燒炎旗無野講喇掛！！

你都on9 手段嚟咋
共產黨會唔會屌柒啲扮手足嘅三毛亂港呀
係得你地咁鍾意檢討自己人

一開頭大家都知拉一派打一派係好有用，
純粹手段嚟啫，燒中共黨棋有咩問題?

去共產

邊度搵到先？如果少地方買到，邊個去買一定mark實你

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

點解會燒國旗? 因為就手
因為可以係大會堂個D 拆落黎 到時就順手燒
所以都係阻唔到燒國旗

醒

呢大陸人同藍絲鬼識呢支咩

愛國不愛黨

佢地一樣可以告縱火

721 811 831

至少搞國旗既手足包實啲先
之前沙田俾人拉嗰啲真係令人好心痛
爽一剎那但係有咁大後果

不過尖沙咀嗰次包到咁實都捉到
個人認為燒黨旗無法律風險，而且未試過，可能容易啲有noise

支持
國際報新聞又好好睇睇

岩啊

又幾醒wo

831

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推
國旗風險大，包到阿媽唔認得先

幾好幾好
當班護旗手跳出黎講:
我愛共產黨! 黨國一體!

我就吾信仲有甘多大陸人支持佢

吾覺得大陸人個個都甘愛黨囉 sor

舉百國聯軍旗
燒呢支旗

燒習既相?

舉住國旗燒黨旗會點

燒

其實舉枝中國𣄃但無左最大粒星咪得

兩樣都燒，咁樣佢地分唔到

由七月講到而家

antichinazi

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

燒習大

光復香港 民主萬歲

一齊燒啦，唔使爭

早兩日講過 不過沈底
強帖推

燒黨旗
火燒後欄

可唔可以燒那支旗

睇吓之後有冇人衝出嚟自稱"我是護黨旗手"先

推爆

有預備舉國旗燒黨旗的心理預備？

支持燒黨旗

燒，全部都燒

燒呢支旗唔犯法，啱晒和理非

Push爆啊！！！！

其實依家支五星紅旗已經代表緊共產黨
冇記錯嘅話紅色意思係共產革命
大星係代表中共
其餘四粒星唔記得 類似係指農民藍領果啲
所以其實都一樣

買個化寶爐 然後燒旗

買唔到旗就print張A2/A1嘅size出來燒

幫推！

係愛國，先想個國家更好！我們比中國人更愛國！

岩阿，教下d中国人咩叫黨國分家

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

唔好傻啦

都可以入縱火
踩/潑墨啦

打倒中共，光復中國

事實上中共唔代表中國喎
你幾時見外國一個黨代表個國家

得喎

Nice

哈哈笑死我

同埋做咩唔比人燒國旗

推 呢支唔係國旗

有見地

咁先係㗎嘛

有諗頭

但燒國旗入硬

縱火喎 點會唔犯法

完全正確

其實燒國旗咪觸動到中國人情緒令佢地更團結搞鳩香港人
搞黨旗+雜種大頭相唔犯法又大把野玩,又表現到香港人反中共統治既態度

推.

929 928

搵人整呢幅旗啦

推!!

講到口水臭都未見有人玩
我係對家就日日偷笑你班兒登仔

我實在諗唔到點解一定要燒國旗而唔係黨旗
如果你認為黨不等於國 就話比人知我地只係針對政權 而唔係人民
如果你認為黨=國 點解唔用比較低風險嘅方法
無論點 燒黨旗都係冇得輸

支持!

啱 同意

推推

「你愛咩國呀蔣麗芸？」

青天白日滿地紅只係另一個黨國嘅代表旗。
真正嘅中華民國，應該係掛五色旗同十二章國徽

有冇邊間鋪頭係自己人肯整
呢個idea我覺得幾好
推到國際戰線

重推

啱 正視聽
成個中國都係比共匪搞鳩
驅逐共匪，光復香港

好醜樣

推
任你點踐踏都唔犯法

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

逐步整合細節post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

up ar!!!

推呀

正視聽！！

順便宣揚中共唔等於中國，一舉兩得

態度正確

因為國旗都畀中共騎劫左
5星 代表社會主義
紅色代表共產

但知識水平唔夠既人唔明
都係搞黨旗直接啲

我都覺得依枝旗中國黎講係最高代表性
代表5個中國民族 和平共處
大中華膠應該最好依枝旗

大陸冇人會唔識lor

tui

不嬲我地都係唔中意中共政權啦
咁梗係燒共產旗

Connect 埋反共人士
其實我地好愛民主中國

我愛中華文化

啱呀，不嬲中國都唔等於中共
當年戊戌政變都係保中國，不保大清
依家都係保中國，不保中共

現場派?